{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67756&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동국대학교만해마을"
    },
    "text": "当ホテルは、様々な付帯施設と親切なサービスを備えており、休憩中に快適で便利な宿泊を提供しています。 家庭のような暖かい雰囲気を追求するホテルで、すっきりとした印象の外観といつも清潔で快適に管理された客室をご用意しております。 百潭入口ターミナルは車で4分の距離にあり、麟蹄山村民俗博物館は車で25分の距離にあり、龍大自然休養林は車で分の距離にあります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉は無料で提供され、歯ブラシは有料で販売されています。 駐車は無料でご利用いただけます。 ブックカフェは午前9時から翌日の午前7時まで営業しており、萬海村内に文学博物館と運動場もあり、宿泊客は無料でご利用いただけます。 客室内では調理が不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、提示された画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には部屋割りまたはベッドタイプが記載されない商品もございますので、特定の客室やベッドタイプを保証するものではございません。 客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような付帯施設を備えていますか？",
            "answer": "当ホテルはブックカフェ、文学博物館、運動場を含む様々な付帯施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当ホテルの客室は清潔で快適に管理されており、家庭のような暖かい雰囲気を追求しています。"
        },
        {
            "question": "百潭入口ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "百潭入口ターミナルまでの距離は車で4分です。"
        },
        {
            "question": "麟蹄山村民俗博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "麟蹄山村民俗博物館までの距離は車で25分です。"
        },
        {
            "question": "龍大自然休養林までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "龍大自然休養林までの距離は車で分です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、当ホテルでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉は無料で提供されますが、歯ブラシは有料で販売されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 338
    }
}